如果可以捐款金仔毁滅南韓⋯我會捐晒成副身家

召喚報驚撚

你報
最好召集多啲義士

見到一班港女為左乜bigbang發神經
班野唔知有無食飯 瘦過排柴 畫眉深色過佢老母
呢死港女唔好荼毒下一代

每個人嘅審美觀都唔同
我就覺得big bang 幾型
可能係因為佢地啲look太獨特
利申 冇追開kpop 但bigbang幾impress 到我

想坐監?

第575章 《聯合國(反恐怖主義措施)條例》
禁止向恐怖分子及與恐怖分子有聯繫者提供財產等或為其籌集財產等
任何人 ——
(a)除根據局長批予的特許的授權外，不得在知道某人是或罔顧某人是否恐怖分子或與恐怖分子有聯繫者的情況下，以任何方法向該人直接或間接提供任何財產或金融(或有關的)服務，亦不得為該人的利益而以任何方法直接或間接提供任何財產或金融(或有關的)服務；及
(b)不得在知道某人是或罔顧某人是否恐怖分子或與恐怖分子有聯繫者的情況下，為該人的利益而以任何方法直接或間接籌集財產，亦不得為該人的利益而以任何方法直接或間接尋求金融(或有關的)服務。
(由2012年第20號第6條代替)
9.禁止向恐怖分子及與恐怖分子有聯繫者供應武器
任何人不得在知道某人是或罔顧某人是否恐怖分子或與恐怖分子有聯繫者的情況下 ——
(a)懷有任何武器被直接或間接供應予該人或以其他方式被該人使用的意圖，而以任何方法直接或間接提供或收集該等武器；
(b)知道任何武器將會被直接或間接供應予該人或以其他方式被該人使用，而以任何方法直接或間接提供或收集該等武器；或
(c)罔顧任何武器是否會被直接或間接供應予該人或以其他方式被該人使用，而以任何方法直接或間接提供或收集該等武器。
(由2004年第21號第8條代替)

唔駛講咁多廢話
Quote咁多垃圾法律我識睇
告我丫笨

impress? 外型定唱功？
只係一班吸毒撚樣

呢d咁既形象Impress你?
屌 你去做韓國人咪影衰香港人

金正恩係恐怖分子？
你咁講算唔算誹謗？

想坐監？

如果佢係恐怖分子
即係同佢有份建交 有輸送原油既中國係有份支持恐怖活動
你要唔要告左中共先？